16年來最大規模《反送中》惡法大遊行登場 預估50萬人 香港警察傾巢而出

16年來最大規模《反送中》惡法大遊行登場 港警傾巢而出

2019-06-09

〔即時新聞／綜合報導〕香港政府審訂《逃犯條例》引爆港人憤怒，香港民間人權陣線發起反送中大遊行，預估可能上街抗議人數從30萬到50萬人都有，預計將是自2003年香港擱置基本法第23條後的最大抗議行動，更有多國、多個城市聲援香港大遊行。

綜合媒體報導，今日香港反送中大遊行，風雨欲來，氣氛緊張，昨晚突然有狂徒在灣仔警總外向警車及跑馬地警署投擲汽油彈，引起各方揣測，不過，警方已經證實，那是單一事件，跟遊行無關。

昨晚的香港立法會前，已放置大量鐵馬和高台，示威區也放置L形鐵板，並做分隔玻璃幕牆，所有的一切都在高度戒備狀態，包括香港大學、中文大學、理工大學、城市大學、浸會大學及教育大學等6所大學校園內，已出現「反送中」黑布。

今日遊行下午2點半在銅鑼灣維園草地集合出發，目標是立法會，預估遊行人數相當龐大，香港警方已經加派警力維持，據知已逾2000警力，在粉嶺機動部隊（PTU）總部受訓中的警察，也須到現場候命，幾乎是香港警力傾巢而出。

包括而包括香港眾志、學生動源和香港獨立聯盟都已預告，今天將有重要消息宣佈，據稱，很可能是遊行會後的「和平理性非暴力的『後續行動』」，但究竟是什麼消息及後續行動，至今仍然保密。

根據港媒的揣測，「佔領街道、留守立法會外」都可能是後續行動，甚至跟警方「對等武力」也在相應考量之列。

今日香港氣氛緊張，民陣昨晚就擔心，會有不法人士趁機滋事，再栽贓給遊行團體，民陣也已安排糾察，協助維安，更希望警方在維安過程中，不要濫權。

遊行前夕，已有包括國際記者聯會等多個國際新聞出版組織、人權團體聲援遊行，並要求港府撤回條例，7國23城將有活動聲援香港大遊行。
<自由時報>

一旦亂起上黎，勇武派轉打游擊，同時小心篤灰，唔好落單！

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

會唔會出最新型水炮車對付市民？

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛特別警告信號現正生效 6月9日08時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過100次/禁100次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備事項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待今午遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

你買左野又唔係收藏用會唔會攞出黎撚下？

上埋國際新聞頭條

出盡3萬人？

最後警方公佈遊行人數：5萬人遊行

咁少人遊行，為乜要咁多警察做野？因為死差佬太廢！